彩雲邨 廢老藍絲集中地

成條邨都係勁撚多廢中廢老
好似有5個參選區議會
3個民建聯2個民主派
每次民賤聯有街站我都會叫幾句
票投民建聯香港玩撚完
但係太多廢老 相信佢哋都係照投
可以點算呢

幫手諗諗計

偉大既大家